仲有一個月聖誕節有冇巴絲覺得會係聖誕節前出到pool

雖然好多人話聖誕節會多左好多人為拍而拍一齊
一個岩傾有感覺既目標都冇
只係想搵到相處舒服又夾都咁難
交友app識又冇個真心 返工又得男同事
有冇巴絲同我一樣情況